2018melon上半年搜索排名出爐 IU人氣居高不下！

近日，韓網友公開了一份2018melon上半年人氣搜索排名。根據排名顯示，IU在melon總榜前三居高不下，女solo榜更是包攬前六個月第一！就算是整個上半年都在拍戲，但阿歌手在歌謠界強大的存在感依然令人佩服不已！

no translate no read

아이유=IU

完

得啦，知你叻啦